女人用麥當勞點餐機仲衰過用ATM

前面諗左5分鐘，左㩒右㩒個八婆，你點完未呀

應納入dse科目

對佢哋黎講，點餐機係一條哲學題黎

請列出點選麥樂雞餐的正確步驟及其對宇宙誕生有何意義 (20分)

女人除左家務用電子產品 其他有邊樣係用得好？

最後仲要喺電話開支付寶

用支那寶比錢班仆街，男女一樣要死全家

最後等唔住，用左apps落完去櫃檯俾錢，好柒呀
八婆食個M記都諗咁耐，唔講以為你食法國餐

試過有條港女一路諗一路㩒，㩒咗十分鐘，後面條隊長到痴撚線
最後佢㩒咗唔知wechat定支那寶，然後問企佢後面條友要點樣取消

部機應該加個“限時”功能，夠鐘都未㩒完就自動退出

dl定個qr code,用手機買仲快
有時我入去拎完個餐，用緊點餐機條友都仲未揀完

一出左手機app 我都轉左用app 算

用app啦，點解仲要用部機？

班蝗狗都係

哇 屌 真心見到佢要用支付寶想死 八達通未算囉
搞咁撚柒多野 耐到...

app有bug

同上車嘟八達通原理一樣

如果上車用支付寶真係俾人屌死

用apps算啦
一入即拎餐

附近間M記係大店, 有幾部點餐機, 所以只有一兩個人磨得耐都可以接受
如果得2,3部機嘅真係想打爆佢地
啲人就係自私, 唔諗下後面一大堆人排隊
所以日本果套唔想為別人帶嚟麻煩嘅觀念, 應該帶到嚟香港

不嬲用m 記apps 算
果d 機最仆街 慢慢諗既又有 人地打比佢電話落單又有 再加埋垃圾支付寶 真係去人手counter 仲快

部機揀野飲個陣勁on9，好難拉上拉落，一錯手就當左我揀個樣野。

我已經諗好晒點㩒。 合埋眼都識㩒